急番大陸回鄕證唔見搞幾耐

搞一次性
人在羅湖

最快即時，比錢就得

有 staff 唔問 問連登仔

條友是大毒撚

未開

要3信鐘 搞唔到了

洗頭艇

特區護照可否代替匪卡？

去㘣方大聲叫打倒共產黨
即時返大陸仲唔使錢

特衰護照

認真：過關時撞鳩個海關,佢就會帶你入房,你入到房先會受三拳一腳,規矩嚟,然後,你先跌五蚊銀落地,再跌五張一百蚊佢就知咩事

入到去講
我是習主席的人

有身分證？有就冇問題
過左香港個關
過埋條橋
大叫「天滅共產黨 八九六四 習近平我屌你老母 毛澤東我屌你老豆」等密語
就可以入到大陸境

邊有特衰

BC呢？綠咭呢？連登仔必備。

有外國護照可以去口岸搞深圳特區旅遊簽證，最多留5日。

2個鐘左右 傳說皇崗快過羅湖

拎特區去俾520.

得既話仲邊有人會整往來支那證

番左屋企